只有弱者才需要睡眠

訓是畀廢的

Yes

我好眼瞓

係

好精神

樓豬咁快訓撚左

真

無錯

Agger!!

will never sleep 'cause sleep is for the weak
No, we will never rest 'til we're all fucking dead

對不起，我是弱者

Weak

Sleep is for weak

係啦

咁撚威，每一分鐘就係到回一次post呀

未瞓+1 成日都係咁覺得自己短左好年命

比3個字佢都仆街啦

訓左啦條柒頭 講就叻

更辣殺既

用訓教時間做埋d無謂野既人先係真正弱者

agger

系

So weak

其實我訓醒

樓主已睡訓 咁渣ga

廢

樓主已訓

塵歸塵土歸土
講左咩，你地參透下

dost weak

我認

變咗死者就不需要睡眠

變左死者就一直眠，一直都weak

weak

me想weak了

今日好少人

星期五個個都weak

all weak

yes

得罪講句，在座各位都係垃圾

iwobi

嗯

Hi

sleep is for the weak

All weak

Sleep is for the week

睡眠是為了弱者